【換新身份證被撤選民身份？】 【選舉事務處：入境處電腦出事遲交資料】

【換新身份證被撤選民身份？】
【選舉事務處：入境處電腦出事遲交資料】

市民正分批換領新的智能身份證，但有已換證的選民就發現，自己不在選民登記冊內。
選舉事務處解釋，是入境處電腦系統出問題，遲了轉交資料。
但據了解，入境處認為，有否傳送更新資料，與選民身份無關。

#有線新聞 #選舉事務處 #入境處 #智能身份證 #選民 #登記 #翻查

今次到左選舉事務處同入境處傳波

個個部門都傳一次

可以推落郵政署話寄唔出通知書

連呢啲都學人玩割